想問下點分耳棉size？

岩岩開錯台

岩岩買左fender dxa1
但佢送果啲膠好似唔係好岩size
想買耳棉試下會唔會好啲
想問下巴打 t100 t200 t300 啲尺寸點分

唔該巴打 咁有無咩鋪頭好介紹

look look

comply

you may try the 400

佢個diameter 應該係指成粒耳棉？ 定我唔識睇

Seems the compatible diameter is the comply 400 size

thx bro
係咪fender dxa1太新 comply 張list都未有？

I gonna try try thx a lot